physical 都唔開？

想做下gym 都唔得

今日唔開咩?

Tko 冇開